究竟3.5定4.7吋先係電話perfect size？

4.7好渣手 mon size又夠用

4.7

4.5吋窄邊框

5.5先係perfect size

sharp 窄邊去到5.2都好正

想當年高登成班友吹奏3.5 係地上最完美， 呢幾年好似潛哂水

3.5
利申：用緊4.7 右手手指公個骹位成日好唔舒服

3.5 但冇旗艦機係3.5了
我自己用就5.2以上

iPhone 6出個年已經開始潛

如果窄機身做到大mon 都唔緊要，

我有呢部

agger

apple啲4.7吋已經等於人地5.2嘅機身

5.2

5吋最好
加埋窄邊框

用過 a870真係返唔到轉頭

好似s8咁既窄邊框就5" 1080p

個人覺得nexus5個size最好
手感都一流

記得嗰陣啱啱出有個post cap晒圖整合晒啲奶完3.5吋奶4.7嘅會員

好渣手同個mon好睇係兩回事

*** s8 ，6吋都好細部

又唔會點誤觸